香港人仲要經歷幾多個咁嘅夜晚

又嬲又灰
每次經歷完成日都訓唔到

甴近平

[品葱] 蔥友幫我哋整咗個backup區

碌飛卜碌到好sad好嬲

見到手足一個一個比狗咬 好撚心酸

唔升級就完架啦

我地真係唔可以輸
好想齊齊整整見到大家贏左之後煲底相見